昨晚 真消防 見死就閃

朋友無連登Account 代Post

我係一名自願急救員,
尋晚在將軍澳尚德廣場太約01:10am,附近見到有個男仔,個頭穿咗,流晒血,咁於是我走出路口搵多啲人幫手,咁啱見到一㗎消防車同一架救護車

咁我拍救護車門,希望救護員幫幫手,但佢地正在處理另一單個案,未能幫忙,咁岩呢個時候,有幾個消防員,在商場出返黎消防車呢個方向,於是我就向佢地求助,希望佢地可以幫受傷的男仔急救住先

起初有2個年青一點的消防員想幫手協助的,但即刻比車頭有個三柴(坐在車前邊左手邊,應該係呢㗎車的主管)喝止,叫佢地唔好理咁多嘢,立即上車離場,我見嗰2名年青的消防員個神情唔願意,但只好跟住指示,之後我見㗎消防車 u turn 就走了.

我記得個車牌 F2501

唔係講政冶
純綷人道救援
831 太子站
消防處話頭批消防員做完一單二級火警鐘後
地鐵站內有大量傷者, 都立即幫手
而家呢㗎消防車係咪有見死不救之嫌
好 撚 嬲！

5連自推

1/5

2/5

3/5

4/5

已fc 係真

5/5

不評論

向消防投訴？

一早講咗消防都唔係啲咩好人
早排仲不斷吹奏佢地

搞大報新聞先啦

唔好跟太貼

不嬲紀律部隊藍多過黃
後生/新入職先黃 但亦有一堆藍
Correlation而言 工作性質越遠離執法就偏黃

見死不救

push

推

push push push

fc x2推爆佢

有冇古龍團刷珠

消防都狗隊都好多圍村佬做.點都會有藍㗎啦.

我估同一般機構一樣
老多藍
後生多黃

btw
有無車cam影到
真係推爆佢啦
見死不救
都唔知係唔係 仲未起到身個男仔

先唔論消防係唔係無人性
但呢兩三日又真係多左人抨擊消防
點解呢？
點解係呢兩三日呢
呢兩日發生過咩事呢

Fact你老母check咩，相都無張係到話fc

推，消防高層咩料大家心裡有數

你老母係雞 已fc

琴日係消防救既 上面果兩條帶風向既撚樣 我借mark撚住

請更正 車牌打錯咗
係2510
F2510
唔係2501呀

連登正常返？過左一頁都未有人話你分化撚

開始有班五毛抹黑消防，睇嚟政府真係好落消防企喺市民嗰邊

開始有班五毛抹黑消防，睇嚟政府真係好驚消防企喺市民嗰邊

老嗰班藍到黑，三柴唔比留，細既只有焗住走

車牌好難影？

又抹黑消防，有消防去示威被拉冇人講嘅？
5毛禁驚消防罷工幫返我地？

唔係個個消防都係有先遣急救資格
唯一可以做既係唔好拎傷勢惡化
一陣冇急救牌既消防令到個pt有其他後果會仲衰
某啲特別情況就留返比救護車做

除左狗搞消防單野之外，仲有副處長不當言論流出

又想帶風向。。。
一出post，頭一版全部抹黑reply。
又無face check 。
拉

咁樣話代post就要信？

5毛又9up 乜都冇就話FC

你都幾易信人

又9up作故仔

Fake
F2501係愉景灣細搶，點會去到將軍澳咁遠

利申 救火佬

2510喎

Fake
F2501係愉景灣細搶，點會去到將軍澳咁遠

紀律部隊大撚把廢老廢中藍屍

得編作文，圖又冇乜都冇
點fc?

講句笑話
黨鐵前線多黃

連社福界都係

出面有圖話係消防救架喎

如果係真既話 等到消防上返車 再開車
再U TURN都影唔到一張相既話
呢條友究竟有幾ON9

假撚到呢

樓主分化撚
#曲

記低車牌投訴啦 消防最撚驚投訴 因為上面班仆街含家產一定推佢地出去死架 放心 100%入梗投訴 記得指名果架車個三柴 同註明唔關d 白板事

利伸：消

食屎啦消防 去含狗條撚啦

不嬲紀律部隊係藍多

鄰居都係警察一定洗晒腦

fc左係假

721 真警察 見死即閃

頭幾頁全部都警狗？

其實五毛 = mon post 狗

Ching你真係有拉到咩

甴近平

不分化消防

會唔會係個3柴收到個更嚴重嘅傷者要即刻去處理所以無理會你呢單呢？

因為差唔多時間有單好嚴重嘅係消防員到場處理:

消防要識急救?

又一個消防高層打壓班細
同班狗狼狽為奸 小心下世

冇錯

消防有救人

乜有咁多mon po狗見字就屌？幾時變左打乜出黎就係真 完全唔駛FC

屌哂你地老母
啲咁嘅垃圾post又上熱門
用不推文係咪咁撚難呀

係咪 狗隻想 分化消防同市民？

係高層問題啫，前線消防員好多黃

救火佬

你咁得閒企定定記車牌相又唔撚影？

來自城寨網頁

仲好犀利架，一單凌晨發生嘅嘢，有幾個人排住隊話fc-ed, 所以大家真係要善用起底功能

拉

每個消防都識first aid

我眀明facebook見到有消防

求撚其啦
個個行業實有藍架啦屌

尋日係消防救人!

政府有惡毒警甴，
市民有英勇消防!

完

拉，ok?

不斷抹黑消防，黑警食燃💩

咁既po 都有3百幾正皮，mon po狗真多

圖片支援 拉
屌你老母班三毛曱甴又係到作故仔